[吉野家我屌你吖] 還我竹輪鍋

屌你咩 無芝士竹輪鍋！？

個竹輪仲好食過d牛

街市買食包番屋企打邊爐仲好啦
成個鍋得兩粒

尋日食完有wor